促請中央盡快制定台版國安法

港版國安法的威力有目共睹 震懾不少政棍和港獨暴徒這個成功必需延續下去 保衛國土 劍指台獨暴徒

台版國安法

立法首日民進黨宣布解散

On9小支支

加速師召喚啊